我3年溝十幾條女，溝女其實係有方法

有問必答 請提供多D資料 其實溝女真係唔難, 識一條女先係最難 如果你鐘意GE人已經係識左GE 基本上識左之後3~5日內已經決到勝負 香港溝女方法特別多 唱K飲野食飯, 好多好多 溝女預左駛少少錢, 唔駛多, 頭幾次點都要用D GA喇 最緊要係可以做到ONE ON ONE 其實好多野冇想像中咁難 溝女條件之1 - 打扮: 毒拎最忌唔識打扮 每個人都有七過GE時候 你我都有, 唔駛驚 人一定會進步GE 睇下 MEN'S UNO, (細個會睇MILK) 衫唔駛一定要買裡面D牌子GE, 似樣就得GA喇 記住你要GE係佢GE神態 每種樣GE人都一定會有O岩佢GE款 打住咁多先

係都睇arena homme+ ==

😂😂我溝女洗唔洗你教

你啲女都係我教你溝

我憑自己實力

on9 我著開uniqlo溝女😂👌🏻

😦😦😦

你玩網戀著乜都無人知啦

網戀扑野都要開cam啦

未試過

隊去個cam度

我都係 (bp舉到每邊兩餅)
所以我三個月食十幾條女
唔似樓豬咁廢 要溝

你個cam有顯微鏡功能？

啲 嘅 咗
標點符號
希望樓主溝到條女係唔識中文

你識條撚咩

係有方法
運氣

分段之鬼

無圖，你話溝港姐都得啦

唔洗分啦

屌你老水母

多謝清

連登毒撚留名學野

巴打一定好靚仔

三年先十幾條
渣ga

計埋tg
你3個月都唔止呢個數啦